黨鐵站要人！！！

中大生唔係condom塞鐵呀

推